[英雄聯盟] ap遠攻 laser pen配照放大鏡係咪會加攻10倍？

唔係, 要對到焦先得